香港獨立黨：最後忠告香港人 衝上金鐘正義道英國領事館 宣佈立國

這已經係香港獨立黨最後忠告香港人：放低你的HKID,帶上你的英聯邦護照，扯上香港旗，帶埋《英皇制誥》《皇室訓令》合成的《香港憲法》衝上金鐘正義道英國領事館宣佈立國。做其他事只是浪費時間。

冇實際行動，外人不可能介入；冇實際立國，英美冇借口override《聯合聲明》，《香港關係法》；你唔立國，冇政治實體取代殖民政權，美國凍結殖民政權的美債外匯儲備幫你亦冇可能。你今日不立國亦不要幻想此一約一法會自動作廢。

佢叫人上去, 自己唔去
咁算點呀阿叔

上到去領事館，俾人當癲佬送返出嚟

夠人多就唔會

遲咗一年出世

人地英國政黨黎wo

On9 早d訓啦

同攞張唔中嘅六合彩去跑馬地馬會總部話自己中頭獎有咩分別

支持
加油唷

咩香港獨立黨？

試咗先喇，一味驚柒有撚用咩

叫人去 自己去先

屌你又呢係鍵盤後面打飛機。
扯旗建國，啖撚笑大人個口啦，啲差佬列作傻人發現案處理咋懵撚。

獨立？！
現在形勢根本無可能
除非將來中國解體再說
要求bno平權仲實際

獨立又要蝧國旗

咁慢慢共享支那人既榮譽

聽日要返工
不了

無論訴求係乜去英領都係正確選擇

全黨拉大隊去一次證明可唔可行

英國都奶共，仲要奶到啪啪啪聲，理你咁多

你估大叫兩聲就真係獨立到
當非法集會拉晒你地就會

facebook 叫人自己去別

你弱智就出少句聲，領事館係當地領土嚟

建國呢家野搵熱狗去做呀

國際上承認香港主權係屬於中國
跟台澎主權未定不同
大部份國家唔承認台澎屬於中國

而且香港新移民人數越來越多
不出十年估計會多過香港人
所以bnos'要求平權比較可行

有英聯邦護照仲同你衝

中二病

希望聽日報紙可以見到英國領事外集會既新聞

有幾多個有bno???

Code geass 第二季

去美國領事館好過啦

又嚟發功

BC 個班唔理你

我相信去到最壞情況外國會出手

因為香港有佢嘅價值

真心智障
班友三年既論調都係叫人衝英使館
但三年黎連一小步都行唔到
智障到一個點

最後忠告香港獨立黨：停止網上打飛機

我覺得要之鋒endorse左先

你有endorse, 就係和理非公民抗命

你無endorse, 就係暴徒, 死左都無人報, 人地以為你愛滋死咋

點先叫最壞

佢哋衝咗三年都衝唔到，好遠架咩？

我真係想知.

其實依個先係治本做法

再同港共政權糾纏落去根本冇意思

換紅色passport算唔算？

唔需要搞呢樣嘢都收拾到你啦

最壞

咁係咪中共永遠都唔搞你passport，香港就永遠都唔叫最壞呀？
專心上堂啦小學雞

係

咁你快撚啲去扯旗啦懵撚，等撚緊你鍵國呀。

班細蚊仔仲放緊暑假，手足唔好勞氣。

笑撚死我你老味。

成班停留係嬰兒期

BOOK張機票去英國旅遊下咪算。

咁你快啲去扯旗啦，仲等咩？

傻鳩你攬撚住本passport過世啦。

係要做人隻狗，都唔知咩心態。

你會唔會叫夏威夷旗做蝧國旗呀小朋友

講咁多做乜，快撚啲去領事館扯旗啦仆街。

香港人:最後警告香港獨立黨 衝上金鐘正義道英國領事館 宣佈立國，否則與聲明黨無異

等你幫你老母執埋骨先喇

人地喺屋出post叫你班撚頭衝呀,仲唔衝?

獨立左未 新政幾時成立

LM 等清算

仲求英國
支那話中英聯合聲明係垃圾英國有咩行動？

邊個帶頭